［勿分化］水門白衣人暴力事件，忠輝老細還原真相！ 證明好可能一場誤會！

根據過往經驗，泛民係試過因選舉利益對其他人作出恐嚇

但今次水門白衣人暴力事件好可能係一場誤會

因為中間人忠輝燒味老闆已經出嚟還原真相，好可能係一場眾人之間嘅溝通誤會

水門老闆 同 亞玉 亦已經係Comment 傾緊

我亦都要收返呢個post

［勿分化］蘋果告急、龍門糾紛、水門屌泛民 全部都係一個問題：選舉近了！

Push

手足

推
各自爬山
不分化呀屌
我哋未光復香港㗎

好撚多人炒車

亞玉回應都相當得體 好大度

所以成日講，隔住個mon真係唔知一句說話係講真定講笑
今次似乎真係語言間有誤會
而家睇下水門雞老闆會唔會認自己怪錯人，大家自己人4466拆掂佢算啦

btw煽風點火嗰班現晒形，呢啲先唔係同路人

所以話，成日因少少嘢就出po互屌，多撚餘
用力屌共產黨好過啦

早就話有咩事當事人有證據就直接攤開講
唔好唧牙膏嘲諷炒花生
就係因為唔想見到呢啲事發生...

健吾條撚樣尋日如獲至寶咁

抹黑亞玉既POST首成千個SHARE，澄清既得好少

今日都仲拎嚟傷春悲秋緊

雖然唔係好知咩事 不過推一推

最驚熄火係咩人？
#6

好心啦,唔影相咁少事就淋你紅油,咁好多黃舖一早被人燒舖

推

水門雞個新po仲係好大火藥味
不分化啊

亞玉點拆

一個二個喺度食花生
仲要推po
onL79